[人在慕尼黑］集思廣益有咩地方推介?

仲有4日係慕尼黑，巴絲有無咩地方推介
新天鵝堡、市中心、集中營、德意志博物館、安聯球場都去左
國王湖結左冰，無船仔服務
唔通真係要留係hostel上連登

去北歐
蠢呀